星期三叫左蓋ching 同 N賓帶埋馬車同鋼gum 13:00 係AC3 一齊食飯

到時門口等 有沒巴打絲打join?
利申:絲打

到時唔該霸一霸位先 驚太多人

點架 ?

Join me sis

想john

食咖哩煲

米撚食p沙

想食

食咖哩好過牙

記得啦大家

我今日著左啡色裙 到時同我say個hi 講波台 等我認得你